［日本］兩男團成員死性不改 夜蒲六本木再捲迷姦案

兩男團成員死性不改 夜蒲六本木再捲迷姦案

近年不論日本藝能界抑或韓國娛樂圈都傳出多宗性醜聞，昨日《東京Sports》頭版重提去年一宗偶像界醜聞，直指當紅男團兩位成員去年被爆涉4P導致未成年少女懷孕後，最近又再四出獵食，而且再捲入一宗強姦案當中。

報道指，呢兩名偶像派男星A及男星B來自一隊人氣組合，去年組合中三名成員被指性侵一名個成年少女，女事主表示去年初在一名男星寓所內被人灌醉，在場5名男子中包括有一位星二代，以及呢隊男團嘅三名成員，少女被灌醉後疑跟眾人雜交，之後證實懷孕都無法辨別邊個先至係經手人。

消息一度令組合陷入解散危機，有傳少女獲得3,000萬日圓（210萬港元）掩口費遭滅聲，點知當中兩位男星A及B似乎未驚過，最近又再爛蒲六本木，身邊亦甚多豬朋狗友。據消息指，今年3月有一名女學生喺六本木夜店被人用安眠藥溝酒迷魂，繼而帶到酒店被三男迷姦，警方事後將三名涉事男子拘捕，案件於今月在東京開審。迷姦案其中一名男疑犯，被爆跟男團成員A及B私交甚篤，疑犯在犯案前原來更同A及B一同行動，並於會員制私竇約幾名女子包房劈酒。